暫時用845 cpu既手機

s9/s9+
xz2 / xz2 compact
小米mix 2s
仲有冇？

小米黑鯊

樓主老母條假鳩

ZenFone 5z

未開賣

佢都無講要開賣

845麻麻

整仲多過用

asus賣得好過htc

唔知呀我見連登多人吹奏htc

Note9

g7